{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58933&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 그랜드 호텔"
    },
    "text": "客室の内部施設は多少異なります。 シネマルームはロールまでスムーズにできるPC、ダブルベッド、一般サイズのルーム、大型TVをご提供しております。 バグカップルPCはバトルグラウンドを完璧に実行できる2PC、ダブルベッド、一般サイズルーム、42インチTVを提供します。 ツインカップルPCはロールまで実行可能な2PC、ツインベッド、大サイズルーム、大型TVをご提供いたします。 徒歩専用は残りの客室をランダムで割り当てられ、車を持ってきても駐車場に止めることはできず、近くの公営駐車場に止める必要があります。 徒歩専用ルームを予約して駐車場に止める場合、当日キャンセルすることがありますのでご注意ください。 バトルグラウンド専用とは、高仕様のPCが配置されており、ゲームID利用者は自分で決済およびインストールする必要があります。 フロントおよびその他の施設は1部屋あたり2名基本で、追加人数に応じて追加料金が発生します。 ツイン2PCルームは基本3人、オンドルは基本3人で運営されます。 追加人数料金はご来店後、フロントでお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の内部施設はどのように異なりますか？",
            "answer": "シネマルームはロールまでスムーズにできるPC、ダブルベッド、一般サイズのルーム、大型TVをご提供しております。 バグカップルPCはバトルグラウンドを完璧に実行できる2PC、ダブルベッド、一般サイズルーム、42インチTVを提供します。 ツインカップルPCはロールまで実行可能な2PC、ツインベッド、大サイズルーム、大型TVをご提供いたします。 徒歩専用は残りの客室をランダムで割り当てられ、車を持ってきても駐車場に止めることはできず、近くの公営駐車場に止める必要があります。 徒歩専用ルームを予約して駐車場に止める場合、当日キャンセルすることがありますのでご注意ください。 バトルグラウンド専用とは、高仕様のPCが配置されており、ゲームID利用者は自分で決済およびインストールする必要があります。 フロントおよびその他の施設は1部屋あたり2名基本で、追加人数に応じて追加料金が発生します。 ツイン2PCルームは基本3人、オンドルは基本3人で運営されます。 追加人数料金はご来店後、フロントでお支払いください。"
        },
        {
            "question": "シネマルームにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "シネマルームにはロールまでスムーズにできるPC、ダブルベッド、一般サイズのルーム、大型TVがあります。"
        },
        {
            "question": "バグカップルPCにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "バグカップルPCにはバトルグラウンドを完璧に実行できる2PC、ダブルベッド、一般サイズのルーム、42インチTVがあります。"
        },
        {
            "question": "ツインカップルPCにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ツインカップルPCにはロールまで実行可能な2PC、ツインベッド、大サイズのルーム、大型TVがあります。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用ルームの特徴は何ですか？",
            "answer": "徒歩専用ルームは残りの客室をランダムで割り当てられ、車を持ってきても駐車場に止めることはできず、近くの公営駐車場に止める必要があります。 徒歩専用ルームを予約して駐車場に止める場合、当日キャンセルすることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンド専用ルームはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "バトルグラウンド専用ルームは高仕様のPCが配置されており、ゲームID利用者は自分で決済およびインストールする必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設は何名まで利用できますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は1部屋あたり2名基本で利用できます。追加人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ツイン2PCルームは最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "ツイン2PCルームは基本3人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "オンドルは最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "オンドルは基本3人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金はご来店後、フロントでお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 834
    }
}